[ 英雄聯盟 ] LOL S8賽事討論區 #225

誤中1001 繼續

澳門隊啲人完左今日應該連lol都唔會想再打

一個LOL大賽慘到要ff戰程同賽果

我頭先係garena 手機app 查hka_unified account 發現最近有5 場自訂對戰 疑似香港隊同台灣隊既團練 香港戰績4 勝1 敗

因為係國家層面咁7
所以唔講得

睇下d經濟先，台灣係自定投降
實際香港係輸4場

想像唔到有三個電狗既台仔隊會輸俾香港隊

睇清楚d

炒晒車 但團練通常唔會留底 仲要jg係借住gemini先

果啲網search唔到啫
點知比garena個app出賣左

好期待lck,lcs 會唔會真係有隊唔pick adc

你講頭先大洋洲OPL CHF v LGC Game1個ban pick?
CHF
TOP Mundo
Jungle Taliyah
Mid Yasuo
AD(?) Ornn
Sup Alistar

呢幾日睇lck d pro實況
泡ser多左好多下路無人pick ad

Nerf到咁點玩
玩sup都feel到越黎越難保

上次德盃走A都PICK犽宿打AD啦

依家韓服仲有吸血鬼AD

ad位可以改夠做bot了

Uzi 一定係pick ad

依家應該得ez同kaisa仲生存到
ban晒就可以睇奇陣

lkm

jhin都可以

呢個版本著重中野好多 ad係乜其實都唔太重要
當然kaisa ez係首選 無晒兩隻既話 下路應該揀乜都差唔多

有無人覺得呢個PATCH係歷年最ON9既改版

有人話塔利亞jg好屈

睇twitch見na都有人用緊

AD比狗玩

點樣睇 我搵晒成個app都搵唔到既

定係我打錯名

係唔係HKA_Unified?

至少ad裝嘅大改肯定好撚on9
明明大改前 kaisa同ez已經稱霸咗ad
佢地出嘅係鬼索ap同雙水滴
呢個大改係nerf啲需要兩三件裝先勁嘅爆擊流ad
咁即係點？ 其他ad唔使玩？

NB3又話退出唔打LOL既
而家又直播既

自 原來我打多左個L

我前幾日都見到 本身以為係舊片 但見到佢玩緊新英lol

可能冇錢要出番黎繼續玩掛

必輸燼

本身好似轉玩fortnite 見個人數少左勁多轉返玩lol掛

笑死

好過好神J奇好多啦

jhin中路要拎carry英先得
但係依家前期jg開片開得咁激
中路都要pick d有前期開片能力既英
結論黎講又會係ban得晒

j左....仲正過sneaky

lm

咁似台灣個豆花妹

想知亞運戰況

冠軍級大戰

Uzi&Meiko vs Ruler&Corejj

竟然無得睇

天理難容

乜水

無法避免：明天會更好

簽晒NDA
但澳門小編爆響口 澳門 6:24 負中國

香港加油

唔知改嚟為乜
好似玩9啲pro咁

最快要20號 所有區既比賽核實完先有片睇 大家慢慢等

有無其他選手d ig睇下

行程

唔係輸左俾澳門下話。。。

港隊打台仔嘅訓練賽打到咁 都好難過到關去打正賽

唔明點解唔講得個賽果
只係無得播

點解國際性賽事搞到黑箱作業咁

好失望

九成係

笑死
但今日澳門好似冇打香港？

應該唔係 澳門今日只係打中韓台

唔會輸俾日本掛
重7

冇打香港都可以9成係

唔比你燈

澳門好似打中韓台

日澳 香港
邊個第一

第一7？

想支持下香港姐

香港 日本 澳門
係鬥7架啦

希望政府會放多d資源啦

要放12年就放左啦

見到有油水嘛

上年搞個垃圾電競節就知幾唔尊重啲選手

唯一一個之前大搞的鍾培生都撤緊資

政府再唔放資源 Kowloon Esports CGA GRex都會步佢後塵

總好過十年前

鐘共隊野垃圾啫今年

電競搞足咁多年
係去到今年政府先投放d資源
早期幾年香港班業餘 職業真係食屎咁食
雖然而定都係

唔係主要指LOL啦

皇室戰爭個Aaron上年都仲係HKA 今年已經唔係
最近最Hit的Metalhog pubg league
Grex MAD FW AHQ KE全部都有參加係得HKA無
如果講LOL, HKE之前年年都大搞一個比賽 果時FW年年都飛黎香港參加，兩年前已經無搞過

香港點搞
選手後勤教練要出糧
買外援嘅要宿舍 香港邊有地做宿舍 有都勁貴
租個寫字樓train又貴到冇可能
唔通去金雞團練？
同樣嘅價錢 香港搞唔起 但台灣講緊係可以搞到好大
咁點解唔去台灣搞

Pubg認真做唔長
唔投資都正常
Overwatch都收哂皮

但係pubg投資費用超少 因為全部都係線下賽
但係pubg係近年唯一一個過萬人睇的新興電競比賽

呢隻game個人覺得睇運多過睇技術

唔討論pubg 但離題

怕離題

你想講線上賽呀？

hk win

咪玩喇，香港點都勁過日本同澳門

收聲啦

屌你咩海燈....

Lur口水再講過日本澳門世界第一

冇追po ad搞咩咁折墮連職業選手都放棄埋

玩極靈加sion撚死左對面janna加ez

Riot為左針對uzi可以去到幾盡

又到食屎狗拎番隻kennen出黎既patch了

本來個位就係前期無影響力
後期大作用
依家就話佢後期太大影響力 要改弱
咁不如改返做5條路一樣玩法啦
明明本身係每人負責唔同嘅工作 講合作
依家鳩改到成條下路無哂影響力
咁點玩

雙法師下路仲爽撚過 AD+SUP

依加見下路係兩隻刺客咁對線 上六點都收皮

IVE 明日將決戰 清華大學，爭奪大專杯總冠軍 🏆

聽日 15:00 大專盃決賽
IVE vs 清華大學

有比賽睇啦

啱啱去左金雞
包撚左場，唔俾入

其實包左場金雞都應該有金雞人係入面，都唔明點解咁耐都冇內幕

無晒去開啲職員
得番啲黑衫人，好似黑社會睇場
同埋金雞好似for團練，唔係比賽

係灣仔英皇中心比賽緊 去金雞做乜9

都估到要英皇出手

團練?

跟中國隊既記者報 佢話打得唔錯

我入去佢微博見唔到既係咪DEL左

姐係輸咗比中韓
雖然都正常

條友咁爆出黎都應該要比人罰

有料 但just for 韓國隊?

德杯珠海站iG.LOL帶著第三名這樣一個令人難以滿意的成績回到了上海，返滬後大家不管
對於打法和態度方面都進行了討論和反思。最近大家都在積極備戰，但能檢驗效果的唯有
比賽。時間過的很快，6月11號17點LPL夏季賽揭幕戰IG將迎戰京東戰隊。

關於大家關心的陣容問題，根據韓國方面醫生建議The Shy還需一段時間才可歸隊，所以
後天依然是Duke選手出陣上單位置。雖然韓國方面反饋The Shy身體恢復順利，但是由於
之前的消息不夠準確 ，我也不再說The Shy具體歸隊時間，等有確切消息再通知。

希望隊員們後天揭幕戰加油，夏季賽能有一個好的開始。
--
The Shy：說好決賽見 等你們打到決賽再派我上場

佢切菜切親手係點樣切先可以做到咁

肯定跌撚斷手啦
切手幾個星期點會好唔返

條友係大陸臭晒朵 咩都關佢事
佢識大陸亞妥會個D人 依家走緊灰色地帶

佢無鏟POST 岩岩仲出多個話無論如何 已經出左線
睇來大陸隊輸左俾韓國隊

佢咁樣爆響口
會唔會中國隊出線資格都比人取消

佢走晒灰色地帶 佢無講咩比賽 無講咩國家 齋講出左線 真係咬佢唔入

台灣

台灣唔簡單 lms top3上路
再加中下電狗最勁果2個老屎忽 maple同蛇蛇

認真果句

以lol為例 真係要打既話點都係係台灣做基地

因為LMS要係台灣D會場打

帶candy都贏
出karsa咪毀滅世界

香港又話打得好
台灣又話爭前2
中國又話自己出左線
咁究竟邊個出局呀

香港打得好但輸播

咁姐係點

容許我講多次 堂堂大賽 要觀眾去FF個戰程同賽果

仲要好渴望同祈求知道賽程的人講出黎 但佢仲要擠牙膏咁

呢個情況真係好可悲

可能中台韓是但有隊比佢打贏呱

因為7嘅話係國家級咁7
日本仔點都唔會想人知佢俾人炒0-5掛

應該係中日韓
贏日本

個個都話自己打得好

我覺得未必關事 任何運動都有國家係大比數落敗

好似足球 游水咁 以前關島場場比人炒十幾球 都照樣場場打

何況應該柒唔過G2-8

個大陸仔咪講左 香港隊差D打贏中韓囉
台又贏左韓
中輸左俾韓 但都出到線

無衝突架wo

香港如果有aj咪贏埋

KABE都好勁

鬥吹大會

可能贏左台

中國穩出線會唔會放水比香港 頂走台灣

似台灣第2 中國第3
仲放水比香港就頂走自己啦

唔似

中韓應該同分 爭第1

梁頌康 衰撚左
Smallb Nip 你可以大大聲同人講你嬴faker 3cs

香港仔而家排緊第1

Toyz po ig 話心態爆炸
睇黎大陸條友講中左
俾中韓逆轉sad
應該無望了

最好睇就係成班玩灰色地帶鳩吹
估撚到傻

其實現場係咪有得睇?

唔開放點睇

gg la hk
toyz 話打到心態爆撚炸

打中韓可以打到領先 上中應該冇想像中咁廢

3cs 屈撚到

前期打得好 後期輸營運啦我估
你中韓d大賽經驗咁多

以前WS

雖然真心正常
但我諗應該係對廢隊都輸埋先咁

佢話局局都被翻盤

而家出英完全亂哂估唔到
夏季賽應該好撚正

khan都幾慘
KZ成隊簽左一定要係鬥魚直播
佢一開直播D大陸仔就去洗佢頻 屌鳩佢咩4個中國人不能贏
點知khan 用中文講5個中國人能贏 跟住傻笑
係咁用中文答D大陸仔問題

Smallb Channel 贏左澳門😂Smallb Channel 我係香港隊領隊Smallb Channel For LoL TeamSmallb Channel Btw 20號後應該會有比賽錄播睇Smallb Channel 雖然香港贏唔到，但你地肯定睇到拍哂手掌

from colourmc youtube live chatroom

日本有贏到?

咁講可能輸左俾日本

20號後係咪唔會再出現‘港仔’呢兩個字？

係既block鳩左海燈佢

香港係咪出咗線

好開心，唔使再俾班台狗睇唔起

未必 有人係chat room 問有無贏澳門佢先咁答 睇到拍晒手掌應該講緊打中韓

即係午後狂睡講既全部都係真

但人地係贏左韓國WO

鍾生睇完會唔會簽哂上中野

講到尾
就咁睇小道消息
有冇機出線
等到20號真係

kabe本身都打過hka

依家綜合多方小道消息係
中國肯定已出線(已確定無得首名)
台仔贏左韓國
香港對中韓都大優 被反cup , 贏左澳門

就咁睇係無得出線

睇黎好低機會出線 台灣贏過韓國

唔知點解睇完MSI 覺得花生廢左好多 鳩下鳩下咁
唔知小組佢有無份出

台仔1:1
香港0:2

香港贏到台仔應該有機平手

單循環？

唔識滾雪球 唔識打後期咪即係廢
前期有一定運氣成份
中後期睇硬實力

之前好似聽講打8-10號 得3日 應該單掛...

想問係咪完左預選就有得開放返比公眾睇？

20號等亞妥會核實所有賽果會公開片段

Ok 咁而家係預選賽
咁之後仲有正賽？ 到時有無直播睇？

8月正賽 , 唔知有無直播

10號打完要等多10日先核實到 係咪要驗埋尿有冇食藥

因為 東亞賽區先係8-10號打
仲有西亞賽區
同東南亞賽區 係10-20號期間打

完全諗唔明點解要搞到咁神秘

可能水平問題架
有d國家連銀牌都派得出手
水準可想而知啦

因為亞運預賽不嬲無直播
係今次電競 大家先特別留意姐
至於點解唔講得賽果 可能驚講出黎同事實唔同就尷尬啦

Bo1台仔真係有權贏任何一隊
你睇上年rr ahq都贏到kt
Fw好多次bo1贏韓仔
垃圾到連jt m17 bo1都有贏過

lms本身8隊都frd底
上年明星賽 真係睇到有默契
今次仲要中下路同一隊
上野一隊

買到又點
最重要係TOYZ
冇佢真係唔洗打

香港隊加油

ldl打點會廢得去邊
問題點睇都係中路大d(齋名氣黎講)

今日 無法避免個隊個sup先爆料
全隊練一陣lol就去晒打war3/食雞
得返個sup自己一個打lol

呢隊野仲要幾多星
korol , 無心 都拎過LPL冠軍

所以明星選手都要打LDL真係有原因

過左高峰時期咪去養老囉
條友爆出來都係做比其他隊睇既姐
潛台詞 = LPL快啲搵隊買走我 我好勤力架

佢而家都係差隻JG姐

睇黎似係台灣4:0 韓國中國3:1

上一個post #957
如果真係雙循環
比分應該拉得仲開
香港隊就冇咩機

我覺呢度或者巴哈都好多人過份睇香港隊，有Toyz帶住全一班打緊LMS嘅香港人，加上BO1雙循環，其實機出線會唔低

死撚左啦

個比賽搞得咁撚趕時間又咁閪就算啦

屌你燈仔

今日 3:00pm

無咩留意

香港隊輸左?

其實好正常，同一隻game
日日打十幾粒鐘
悶好正常
所以咪點有啲人失敗，有啲人成功
大家天份都差唔多，
邊個勤力咪贏

唔係個個打到十幾粒鐘

一堆公務員

打咁多我諗得LCK LPL先會

買波買海燈唔支持就是對的

玩其他game訓練緊默契 佢自己排斥哂成隊

MMD 都好勤力
點解成績會係咁

香港隊打得咁好都俾海燈燈死

15:00 齊撐 IVE

星期日梗係出街啦

基本上應該係台灣首名
中韓搶第二名
香港尋日打中韓都打得好 可惜輸左
然後20號先有片睇.....

單挑賽中

直播有得 J

Garena Live 開始直播
直播 Link 1:
直播 Link 2:

ive仔世界第一

電競kongU

IVE RoyYip

帶妹子上分

SIUYIU 有女 能力有加成

Kaisa

夜曲 + 路路大

ive仔

IVE仔世界第一

上路 菁英 vs 鑽

下路怕俾人強行開都BAN 銳空同牛

IVE隻AD麻麻咁

下路爆炸

已經係on9

隻ad

ZOE好CARRY

CHATROOM仲好睇過比賽

個ad重撚到

ad好似係最高牌位 好似大師? 最撚雷係佢

諗住carry 囡囡 點知

屌 A隻眼笑撚死咩
right click都死

Kaisa 做乜鳩上去比 ez 點死

做乜撚野..

咁撚重點舉呀

一隻ad累全家

a q w a, 死左

做乜搵個銅牌ad去打

以為自己係uzi

1212隻腳 你老母AD衝最前?

笑撚死

死咁多 仲咁勇

IQ差距

係對面sup勁定ive走位差

AD好廢呀

個AD 垃圾到

技術性調整姐
帽事既

Why not both

隻kaisa輸到咁點打

Ive仔唔係成隊菁英咩

銅牌仔爆炸心態

IVE D走位差撚到咁都係一條水銀都無
抵輸啦

大師AD?搵個金牌去打都勁過佢

隻kaisa 做嘜鳩

下路兩個

銅牌kaisa

TOYZ:亞運打到心態爆炸😂

打BO5?

IVE 加油 IVE AD好勁

係
如果 lulu 唔係食咁多 Q 要逼住大自己，而放落 JG Kaisa 度沖上去炸起，Ornn 又跟大，應該贏左

隻ad係菁英？

係

Sup 係後備，應該白金

定鑽

原本個SUP做咩

換thk成個局勢會唔同架啦 隻海鮮配唔到隻AD

吓 ad菁英

台服菁英不值一提

但AD 明知support 跟唔上個節奏
仲一直打進攻型 開大飛去 lulu保唔到

清華隻中路金一應該係未爬分姐

原本隻 support 去左邊

台伏...算啦

pick nami 唔pick 隻tank?

支持 IVE

拆眼唔打人

女人撚識玩?

用小號啦
金1對唔到菁英對線

sup鑽2 唔想做人了

IVE AD

隻AD乜撚野事

其實無得走，唯有換

條下路

下路場場穿

AD 不如比返個AC人啦 大師

唔講以為ive 下路兩個唔識
一個想all in 一個唔想打

一定要出去換 佢得1HP 緊係打多D傷害 起碼拎左對面AD閃 連登好多銅牌仔

隻ad 真係唔識架喎

是旦braum/青蛙都識隻掛

ad 唔係應該守咩
上路扑緊塔喎

拆

求link

柔依好有bj神feel

佢唔pick sona soraka都偷笑啦

睇TWITCH啦 CHATROOM正

Zoe

嘩 隻zoe

IVE智商壓制

RoyYip

唔ban柔依走去ban趙信..

AD又想點?

AD呀

AD

隻EZ

Roy Yip

隻ad仲troll過s7嘅bang

隻ad買分架？

ez

E去卡蜜兒度係咪on9 又唔係殘血

AD 單排鬥士呀

人地仲要未開大

有魔甘娜簡娜米

嘩 RoyYip 真係

唔出三上 得魔劍一件裝就咁衝

完全係中路carry

ZOE 1打9

我打rank一定場場ban zoe

ive

IVE 唔係有另一隻SUP咩 做乜唔出佢

唔知，可能去唔到台灣

佢出應該贏左

RoyYip Carry不住了

究竟娜米大中過未

成日比人捉

所有塔都係靠佢拎

搶巴

下場無 zoe 玩了

搶到

ZOE乜撚野傷害黎架

中左了

同卡力斯鬥搶真係收得皮

作用王

EZ好廢

nami

nami ult冇一下中

ez r痕

娜米又係空哂大，5v5 都可以一個都唔中

隻魔甘娜好撚勁

大又唔中，水球又唔中

Nami 無啦啦開大

Sup真係鑽2？

打小個

鑽2sup唔識玩nami

大師ez

上次4強ad 唔係carry 咩 今次係咁派膠

無巴龍都幾難推得入

Poke 陣打唔到團

條兵線

唔係上次個陣容

HKE

ROYYIP好撚慘

隻 sup 又阻唔到吸血鬼入場

隻ad係咪無同隻sup夾過

得佢打緊機

清華同埋IVE果邊係咩RANK架

royyip = lbj
ad = jr smith

成隊輸下路兩個

上面有圖

隻sup明明係替補
做咩冠軍先上

nami 點擋vlad

應該係，前期被人屌穿線

EZ大師添

就係阻唔到

nami隻英不嬲就係無咩用 得對線勁
仲要佢唔識玩

royyip 得15 lv

如果唔係zoe咁撚勁ive仔輸咗十次

凱特林等陣笠個黑盾應該1個射5個

下路0 10 10

D kda咩事

算唔算輸sup

應該之前無同隻女sup夾過
原本隻sup又出唔到搞到條線爆成咁

你講邊隻sup

中路差兩lv ive 點打

條女好似本身係打 ad 同 top

nami, 上次4強個sup 係咪勁啲

我以為你講EZ

AD?????????

EZ

055 075

ez 1 個都收唔到

IVE GG

笑死 對面殘哂血 EZ E過去都收唔到一個

E入去比血鬼打

bye ive

EZ ON LUN 9

IVE仔之前唔係好勁咩? 因為換哂人?

送

上路空大

做乜鳩

無眼睇 RANK咁高比人打到變傻仔

換咗邊個

隻AD廢撚到

屌你老母原本條下路呢？

隻大媽入巴龍做咩

失誤咁撚多幫唔落手喎
屌那星chatroom比人BAN鳩左死台狗

隻血鬼cls

血鬼CARRY

血鬼

隻AD 廢到咁.

學咩人打比賽

ad 岩岩TP落去就贏左啦,on99

下路廢到

Zoe 完game 得16lv

IVE

我到底睇左啲乜

好撚on9.. 咁都輸

血鬼無雙

點解唔tp落去bd

屌你老母EZ 廢西到

sup

未必 巴龍4秒回城

ad

隻kha又廢 除左baron steal
原本隻sup又打唔到
ad又心態爆炸

中路咁勁都輸

屌激撚死
最尾EZ可以TP去拆主堡 佢地冇人守
唉又要俾台狗羞辱

好似JT fofo咁 1打9

黎搞笑

成隊有邊個正選?

ez 無攻速 對面有巴龍 一定完唔到

中路:自認打得唔差

Ive隻ad會唔會廢得濟

輸咗
隻sup㩒手機
ad笑住望下其他嗰三個人頹

0/14/12 嘅下路

中路 1V9

希望隻廢西AD睇到呢個POST

IVE仔

隻JG都偷笑

ad sup 唔知做乜鳩

Ad sup

學台仔話齋 NAMI招大係開黎洗地既

IVE根本係中路1打9

娜米係廢 ez係戇鳩 對面成堆強控成日e前
但又出冰拳 點夠傷？

點揀人架

反觀wing同royyip個頹樣

聽講IVE果邊D rank高過清華?

得mid top carry

EZ出冰拳不如唔好玩

I大唔係好多challenger嘅咩
做咩出幾個diamond嚟打

中路 TOP 的確打爆線

同d師兄差太遠

4強隻ad成場outplay hyper carry
今日

下路兩件廢到

原來唔係bo5

中路邊忽打爆線

揀女做替補囉 當年TPA都係咁

唔講啦
廢事有人話 咁勁你去打吖
一句講哂阿Wing同RoyYip辛苦哂

JG 應該係菁英黎，報分果排係鑽
不過 Sup 應該得金牌

對面鑽4

Zoe 輸曬上路贏嘅cs

仲憎人帶哩個面罩

佢咁嘅實力，銀牌都俾多佢，我去打都好過佢

金牌
Ive好多lol勁人
點會派個金牌出黎 搞咩

Royip真係陰公

I大既ad 兩場黎計柒左幾多次

所以條女係打咗兩場輸嘅game然後亞軍?

多勁人 但d人唔一定出黎打

臨時個大師 Sup 唔知點解去唔到台灣
個女仔官方寫鑽 2

得上路同中路識笑

Roy

單雙鑽2 冇話單排鑽2

roY

點解jj佬同娜米唔出旗仔

想喊

你估ive職業隊咩
咪都係同返玩開個班組

已經估到遲D打RK 會比台仔笑 「港仔下路」

可以行夜市lu

ive好多毒撚菁英埋唔到堆

條女幫手做下慰安婦 咪帶出黎

Top 同 ad都係職業隊黎

邊隊

佢兩個有打ECS海選
聽講輸左

即係ive換左條女去打sup？冇睇到

睇表現應該無夾過

條女個樣都無心打

會唔會因為中國出世所以搞唔切台證

無啦啦派條女打sup
唔輸就假

Ive仔比台仔恥笑

咁臨時臨急都無計既
係咁空大不如玩索拉卡算啦

之前仲打得好地地，偏偏要係決賽最多人睇果時先黎掉假

支那40

香港隊呢？！

faker yauso

應該係琴日既圖黎

即係韓國輸左俾台灣
台灣輸左俾中國

有2ROUND 呢場中國輸左 第2RD對台灣輸埋

lol比賽睇錄播真係會冇心機睇囉

如果今晚都無結果 我真係徹底失望

個賽果有咩唔可以俾人知 核賽洗唔洗成十日

唔通逐格check咩

講明保密
咁樣爆出黎

都話要等埋其他賽區..

見到twitch rocket league成8萬人睇入去睇下咩料
原來連呢隻Game都有e sport team

8萬

R6就

韓國兩 rd 都輸比台灣？

唔多見Ruler玩蟲仔

蟲仔都係mystic&uzi

琴晚十幾萬

星期三就係LCK照妖鏡

究竟SKT可唔可以重振雄風

究竟LZ會唔會好似當年GE TIGER咁國際性賽事失利之後番到LCK輸到含家產

指揮旗幟8.12被刪
難得一樣道具可以提醒人推塔守塔既重要性

GE TIGER返到去咪又係頭3

riot balance lul

呢件裝+賽恩 可以打爆8成ap mid

依加件裝算係平衡

覺得只要nerf番強化小兵對塔既傷害就夠

可以用黎牽制d洗兵快既角色跑線 將佢留係線上

之前果個版本魔免就真係on99 屌你老母全部法師角含哂撚

今日經過灣仔

roit 諗唔到點搞毒佬用呢件野屈機決定成件刪

毒佬屈機=指揮旗+狂想曲

加埋光輝披風可以比佢更快入場/捉後排

毒佬呢隻野應該係riot最成功既角色黎 由s1出到依加無點大改過技能 但佢既玩法玩左8年都仲係別具一格

邊撚個毒佬.....

其實件野要balance最簡單就係set番強化兵對塔既單下傷害上限
就可以keep到件野夾巴龍buff迫塔又唔會好似依家咁推得咁快

不如改比塔打易死 or 遞增傷會更好
冇傷就冇人用

因轉播權問題

凱撒中路

咩料呀投影機 搞到成個比賽好CHEAP咁

即刻覺得12年前係荷里活廣場搞既wcg hk 都好過佢

魔鬥下話，乜撚嘢凱撒

台灣9-1
韓國8-2
中國7-3

又雙殺韓仔😂

台灣又bo1韓國殺手?

聽日終於有比賽睇
好餓

今日唔係有LPL睇咩?

17:00 JDG VS IG
19:00 VG VS BLG

小睇LPL

台仔bo1真係好勁

SOURCE?

唔知係唔係真

rocket league 好玩架 技術成份好重 有team都正常

Copy 巴哈啲總結

第一輪 第二輪 總和
台灣 4W 1L 5W 0L 9W 1L
韓國 4W 1L 4W 1L 8W 2L
中國 4W 1L 3W 2L 7W 3L

註:

1.第一輪: 台灣勝韓國, 韓國勝中國, 中國勝台灣
2.第二輪: 台灣全勝, 韓國勝中國
3.其他沒晉級的隊伍, 戰績不詳; 另外有提到香港比想像中強(站在中國的角度思考),中、韓都差點輸掉.

台灣贏既話 中国咪又係打飛機話中國台灣省奪冠

中国又贏啦

算啦台灣BO1 勁有撚用咩

講真剩係pick 5個最強 台灣點會差得過中韓 不過打世界賽唔係咋麻

中國冇Karsa就打唔贏韓國

塔莉雅jg屈得濟wo

痛到痴線

rito balance

baybay

今年betty覺醒
如果karsa無走電狗真係起飛

佢上6gank好難走
封牆

後勤都係差DD

隻野係頭兩三lv比人invade好難生存
涯過左就神仙

無閃死硬

台灣團練虐菜不意外
上年fw團練虐rng
一打正賽1-5

心理問題>實力

同埋台灣黎黎去去都嗰d人，唔洗點夾過

我覺得2lv都好勁.. 拉打勁

香港如果有埋aj

如果台灣有埋karsa

本身nerf到打中路會死
點知去左打野接近冇左後期團戰冇用嘅缺陷
後期係冇眼位分割戰場
再俾隊友強開嘅
都唔好話唔得人驚

咪玩啦
佢先係invade 人個個
q 技打單體 搶buff 同河蟹勁撚快
隻抽無jg 英打得贏佢
個w 同e 唔使中
一招q 就打人大半

Graves?

kite 死佢
普攻要企一企
人地一路q 一路向後行 你一用咗個e 嚟追佢就無技避招彈

要睇Replay先知邊個troll

我估無法避免最雷

聽聞佢最好笑 雞容去左現場 點知佢無啦啦唱下一站天后

隻嘢想走 唔係玩坦都唔好追

隻野痛撚到痴線 全部jg都會比佢禁住黎砌(除非埋到身秒到)

隊友有CC既GK人=必殺,直接WEQ秒

滾到頭既淨係Q都夠殺人,中WE=除左坦全部直接死

ON9到震

其實ive仔個ad係咪得金牌？

上六封牆gk先on9

今日有LPL有無人睇
但2場都好似無咩野好睇

玩7場贏左5場

Crown仔個頭型左

LPL咁快開波

the shy 係咪比人雪咋
到而家都唔出賽

亞運打完？

LCK好似聽日開波啵

邊到睇

亞運香港隊好似G了

唔g嘅就世界變啦

今個星期比賽最好奇係AD既pick位會用D咩
其他都無咩所謂

用火人加花女算啦
直接屌穿對面佢

Lucian

真

輸日本同澳門既話真係要打patpat 啦

mordekaiser

龍女魔鬥

加多隻派克

AATROX

8.11既BP真係睇撚到R晒頭

一黎就出晒新野

估唔到隻凱莎最後一PICK都仲PICK到

無隻真AD 咁樣BP好難做 捉唔到個套路

混淆BP到...吸血鬼打AD位

邊到搵呢啲圖睇

JDG個draft
cls

BTW要個carry玩lulu好咩

搵到了

養肥龍女
用腦打機

afs隻AD又光頭

同易大塔里克有咩分別

而家興雙Support
中下都pick support養兩隻carry

JDG個策略
我已經諗唔明呢個meta係點

GAM 上年走得太前

中野同下路個生態唔同晒

我反而覺得而家好似以前我S1玩既LOL咁
5路都無fix pick

上路一樣係兩隻自閉仔

傳統AD射手已死

初初仲係212

屌你老味中路27cs

AD狗都唔玩

Support嚟

好似養易大師咁玩?

其實咁咪仲好睇
好過fix死晒

隻魔斗......

...

我睇左D咩...

用魔鬥養龍女係咩玩法

養到輸左囉

一睇第一句係做乜撚野

不過呢d 中路support meta，skt應該又返生

都仲要睇blank子練好英未

Jg仲係咁柒既話返乜野生

PapaSmithy: I'm 100% sure we will see top vayne this seasion

靠礦工，不如叫小花拎伊瑞黎自己舞仲好喇

出返刺客好唔好，想睇

黎緊好似會nerf d support shielding

可能開花仔呢，後生啱玩激d

拎番劫,塔龍果啲出黎啦

3ban ad既年代

所有出得下場既功能ad都要ban

其實我唔明jdg last ban唔係ez係cait

睇下下路條友有冇練英

morgana?

好想知按呢個meta
rng會唔會比uzi首發,如果比既話對面會唔會ban哂AD,UZI又會PICK咩

Uzi有打過中路嘅

果年打到護級WO

ez全程都有威脅vs cait對線期+大後期威脅
cait仲要岩岩nerf

差極都仲有隻mf既

其實吸血鬼同派克下路有乜咁特別勁? 諗唔到

Vici 同bilbili 唔知有冇得打呢

呢個meta真係痴撚線
如果撚唔掂啲英咪換路囉
ad走中 ap走下

IG會唔會又年年起機年年墜機

賣笑meta

卡蜜兒大olaf會點

THE SHY朋友隊

rookie 話今個split 唔贏會番韓國
最後通碟

Fiora , Syndra

韓國都唔知有邊隊會要佢
LPL回流既LCK好似都唔多LIKE

Cloudtemplar解析為何射手消失

marin;?

KT教練有講過之前pawn,deft,mata返左lck之後用左好多時間令佢地變返lck選手

rookie唔會無人要啦，打左咁耐都仲keep到最top

講得好清楚
不過爆擊流射手係後期大carry既能力好似弱得濟
8.11仲要未有新鬥士裝出 8.12出埋新鬥士裝
爆擊流射手仲有冇任何地位呢

又黎牙叔AD

爆炸 唔撚cut tp

duke打蠍子應該殺到

FAKER返左黎

做乜鳩而家慶BRUISER MID同AD
利申：棄玩垃圾驚好耐

marksman係狗

in 8.11版 ad=屎

唔該哂上面兩位先
咁睇黎到時睇比賽會更加好睇

marksman in 2018

14mins 7k

ROOKIE 屌打

經濟差拉開得勁快

而家仲玩射手英=傻9

狗都唔玩啦

兩邊都唔拎版本最強兩隻ad

凱能打ad囉

audi第一場就倒戈 雖然係BLG 0出場

勁到，FAKER隻趙信一埋隻龍獸身就殺硬咁濟

正常操作姐

龍獸本身就難打痴身英

Load咁耐既

開始未............

睇住FAKER等啦

其實PAWN之前咁多賢者之石係點解
點解條友可以傷到咁

廢囉

人仔易賺

一波送曬

Jg硬開

下水餃

JG咁都F去打

唔知以為solo Q

真係無任何技能留人 又唔係殘血都要硬追 真係有d恐怖

隻SUP收左幾錢

隻sup做乜

成隊得佢一個死

得隻sup一個人係咁死

ROAD WQ FAIL

路西恩慘到面對咁肥既刀妹 你只有死

ire sorry

完全諗唔到VG出jhin點打mundo

路西點肥都無用嫁啦

人地隻伊瑞仲肥

以宜家meta計 BLG去肥隻AD
VG搵左一個半輔助型AD 肥鬥士
睇黎已經無得打

幾悶下..

VG有優勢都可以甩晒d小龍 送埋巴龍
打得幾好都冇用啦 發緊夢

VG冇優勢過 BLG塔數 兵線壓制 全部路都係BLG推線 自然小龍巴龍都係BLG控制

老老77 pawn未返lck果陣仲可以舉重

依家

faker隻犽宿依家練到痴左線 63%勝率
韓服平均48%勝率
rookie個隻40%勝率 bdd個隻42%勝率

Faker咁憎犽宿都要練

Rookie 個隻

faker隻犽宿由40幾%勝率練到60幾%勝率

edg 個垃圾audi 比人話靠關係入
而家係vg 屌打

下路 jayce 可能會出現

GG第一個星期就打SKT同KZ會唔會0-2

KZ近況好劣下播

上個split vg有無贏過一場BO3

重點應該係睇pray同ruler既鬥士 bang都識得玩伊瑞

呢個double mid戰術諗出黎果條友真係可以請佢做戰術分析師

新打法好正

我幾鍾意呢D戰術
但係我好討厭成個下路射手收皮呢樣野
可唔可以2樣共存

總結 SUP崛起
有人權

ruler後生可以練到多啲英
唔一定要鬥士 血鬼 zoe一樣可以打下路

Ad真係比狗玩，裝又貴又廢，要3件先打得入，你老未仲要出埋隻新英同埋隻蒙多坦到咁，之前玩隻維加9打仲好，EW秒ad ,射手呢個位置可以收收皮先。

其實如果射手爆擊裝平少少應該可以平衡到鬥士同射手

仲有努努+死歌既玩法
努努狂養死歌 Q技好快就勁痛
一開招大死幾個

冷靜沉著真係死歌本命runes

呢頭改完
遲下咪又係變返射手打下路
多鳩餘
又要默認eu流係主要meta

最主要係大部分射手唔走下路根本無地方玩
咁係咪代表廢左呢一堆英雄
削弱前期既數值+裝備加價=前期完全弱勢

去到worlds個patch又會加番d妹下妹下要素架啦

點解d人話台灣亞運9:1
baybay carry

BO1台仔一向勁
係柒BO5姐

作為職業選手就去練英啦
呻

姐係戰馬識用baybay多過toyz

咁你中下輔都世界級
俾埋個勁過火龍嘅上路你
自然jg壓力就細架啦

如果上路係mmd

你試下俾karsa番到黎

台狗上路係出ziv定pk?

但唔係eu meta 嘅話學習成本好高，用鬥士打雙人路，中路唔只對法師同刺客等等

Pk

表示最終戰況由台灣九勝一敗取得第一，而東亞賽區三組出線隊伍為台灣、韓國、中國隊伍

預左都係中韓台
係想睇香港打成點姐

Baybay

呢個射手收皮patch擺明針住uzi黎打

但係本身諗住佢休息養傷
點知佢話唔休 第一場就會打
睇黎佢之前搵左個醫生真係幫到佢
個醫生執撚左自己鄉下間診所 俾RNG邀請去做左隊醫

呢個META好撚刺激

個醫生勁到咁

再加上而家Bot lane帶TP流, 擺到明係Deft Meta
又可以睇多次

唔怪得untara同wolf成日雙排

LCK 開波

第一場個bp 就咁

nunu karthus vs mata

nunu死歌 vs YI taric

呢場好睇啦

正撚到

邊個最快上手 邊個就係8.11版皇者

鬥養得快？

會唔會對mvp好
呢隊本身都成日練奇怪嘢

一日未pick曬 都唔知邊隻走邊路

cls

Fix ur game rito

Lulu ad

bot 生態真係好痴線

養jg戰術
3support

成隻game都痴左線

做觀眾覺得好正
但做選手同b/p就r爆頭

因為未定邊啲op邊啲廢
都唔知點ban

好似得上路有得捉下路 但係ban黎又好似曬鳩氣

fb

上路今版都係鬥士坦克

隻lulu好慘

D畫質....

旁述:nobody is in mid lane

中路好慘

riot終於成功將soloq同比賽混為一體 等D觀眾有代入感

mf sup相比呢個patch真係小巫見大巫

8.11好睇

已經輕鬆OVER 10CS/MINS

已經過百cs

好歡樂

Eu過以前Eu

yi vs karthus都總算好睇過每邊4隻鬥士鳩斬

有得食埋野怪/補兵個個真係好, 前所未有咁高級既待遇

今個PATCH真係CLS

痴撚線 已經fail左少少都照屠

隻yi開始無敵

講緊S2個陣 三狼四鬼 雙BUFF 長期無得食
中路AD食晒

mf sup係gorilla黑科技嚟
之前都無乜人用

就算自己玩都好，用易大嘅話，啲人冇喇喇變到好歡迎你係佢條路食兵 以前就狂屌你，而家任你食

有小小似以前信長 2隻SUP(上下CP)+3條主路

豐田秀吉+果心
信長本多服仔

就黎15cs/min

14分鍾200CS既YI
雖然好多係細細粒野怪,但真係好震撼

好運加艾希壓線真係壓得好勁，好快拎首塔

野中下路都係佢食哂

nunu其實有咩咁好用

RIP FAKER

痴撚線 易大=本多

好正

MASTERYI成神了

加ap

呢家有比賽打緊？

呢個打法唔係好耐之前已經有 ???

屌哪星

ＬＣＫ

似係開台solo q

100% ban rate master YI

依家無分架 一隻野怪/一堆野怪都係計4CS
紅BUFF計4, 6鳥計4 , 石頭都係計4

好似睇緊soloq咁 5/0/1 狂暴都出埋既yi點打

第二日睇比賽了
依然唔敢相信自己睇緊D咩

究竟邊條撚樣諗出黎既組合
果2條友改變哂成個LOL

bbq渣ga

學marin話齋 用teemo counter la

Link!?
YouTube ?

比賽我都想見到有teemo

等睇石頭女JG

when teemo is serious pick

mata + crit item nerf 攪到meta 變曬

上年LCK好似真係有出過 不過係選錯角

teemo counter好睇

睇比賽唔去twitch 搵

yi taric>nunu karthus

Yi恐怖在好快刷到水銀

18分鐘 已經有萬幾蚊

18min 10k

一早ban 左

呢場ban左

Rng會唔會變左karsa做輸出
咁嘅meta

死歌呀拿

JUST CC YI

中國

UZI LULU

玩YI一定要識alpha

由MSI大AD變做LULU SUP JG

全部路都亂哂

spotv 個擊殺地圖又幾好喎

關MATA咩事(真心唔知)

都有好多呢啲組合出現過，之前大聯盟好似分析過有個雙排玩易大+極靈，勝率勁高。加埋呢個版，將呢啲野又推返返上黎

但skt隻jg垃圾黎
不如faker轉jg

唔知牙blank拎唔拎得出master YI

mata = master yi + taric
韓國嗰邊嘅叫法

MasterYi + Taric

MAster yi + TAric

邊個META勁 邊個就係主流META架啦

礦工呢排玩緊石女jg

MATA=YI+TARIC

要我堂堂大FAKER SUP你隻礦工 玩牙宿好過

雷撚硬你既礦工

faker Uzi 轉戰打野

其實已經唔關咩路事啦
叻個個做carry咪算

faker同uzi俾人保慣 要去保人真係

Ching 是咪未睇過faker lulu

Faker世界賽保過SSG Bang

+40%ap 一直緩方便死歌q
Q技幫死歌快戰刷野怪

blossom果d神經刀+faker保排好似ok

blank就

聽日就知

faker Lulu 同 galio 咁出名

但依家要保Blank wo

faker: I play taric ??? blank yi ???

s7加里歐

CROWN仔已經係MSI証明左佢自己

保咩啊，拎隻伊端

唔一定要佢地玩sup英 可以faker uzi 帶smite jungle
blank走去下路lulu 反正呢個版已經唔洗技術

yi下件冰錘？

拎隻伊瑞出黎打架好過，自膠打錯

正路係

手套?

13.8cs/min

有種當年打信長
讓曬啲野俾本多、雜賀食，然後1打5既感覺

有吸魔劍仲出手套? 應該唔會掛

同吸魔劍撞

以前信長未有黑風書之前都係咁樣谷肥主力英
武田信玄

出埋魔免就似(而家有taric算唔算)

依家先知 好耐無咁出過

D統計數據全部廢晒
咩同位置 15分鐘領先對面幾多CS個D

有開花仔
btw pray 保人應該幾勁
花生可以玩carry

加埋魔甘 真係想破都難

我覺得就算死歌殺曬4個 yi都可以反penta kill

擋都擋唔到

切菜

義龍

SOLO Q

夾硬來殺3件

我係咪睇緊solo q

而家好似有條友用隻800佬偷完錢就供裝俾主力 而呢隻800佬仲要可以保到人

SOLOQ玩法 畀職業隊玩+團隊營運
睇到好撚爽

越南仔META

JUST CC YI

記得以前聽過有fd 話mata 唔係好勁

除左teemo仲有咩方法counter到佢

18lv 易大

其實無限mid保jg
都係一個拎哂資源，另一個保

好痴線

無撚腦Q入去, Taric開大, LULU仲有招大, 切佢老母

好爽, 好似睇緊阿福咁

有水銀致盲都無用

基佬大+魔甘盾 可能點破易大

都話易大刷水銀快到著火, Teemo Count條鐵

開頭唔比佢肥 好早就入jg搞佢?

如果唔用草人用morg可能會仲誇張
但係草人+ORNN控場又好似好癲

唔使再多隻保啦
望到多隻LULU已經想嘔

變大濕鳩盾

中路保jg 方便去上下野區一齊打怪
recall 返線最快
條對線最短 方便yi一個q 食兵

PICK FID應該係防COUNTER
未出水銀，YI開ULT，FID一個FEAR就完美COUNTER了

搞佢都冇用 頭先first blood+invade都係破唔到

再加YI跑速又有慢人

變大又減人速
冰鎚都唔使用

其一
其二係前期唔洗下下比隻死歌迫戰

UZI心諗:好撚彩呢個META之前都叫拎左2個冠軍

其實我意思係，jg 保mid 都得

要帶smite
先可以買打野刀
要有打野刀食camp 先升到lv
所以carry 個個要帶重擊

中路咪可以帶smite lo

MATA組合變左攞黎偷BO3第一場

一係你當可以叫faker打jg
mid 可以wolf 做tim

實有人唔信邪想放出黎試下既

EZ+RAKAN好似唔多掂

咁帶smite 個個咪jg 囉
轉咗去中路個個咪叫mid laner囉
都唔知你拉埋啲人名嚟講做乜

FAKER MASTERYI帶重擊咪得
使乜咁複雜

終於去番正常meta

變返舊meta

咪係囉
咁佢講乜jg 保mid
明明依家就係jg 位carry
jg 保mid 行唔通

終於順眼返

變番EU流

MATA幾順眼呀

RIOT諗住出隻新英出黎counter eu meta
點知自己斬撚死射手之後counter左

睇新野笑下都好

今日有OMG
唔知會唔會上老山呢

睇既人可能會好開心 比人打果個就真係想屌你老母

想睇lck會唔會出龍女魔鬥呢個搶龍組合

係，係唔明點解有smite 就一定要叫jg
上路smite 以前都有啦

跳舞咁串呀拿

之前EZ中路SMITE都係咁啦

轉返正常MATE 即刻靜哂

頭先對面努努jg 配mid死歌
兩個都帶smite

冇野睇嘛

刀女carry

都係.. 本身今日個賽程都唔係LCK重點

犽宿打jg搵塔里克養得唔得

其實中路先最慘

坦克賽恩加里歐
保排 卡瑪 lulu crown
傳統法師
刺客法師 Zoe lb
仲有吸血鬼 冰鳥 庫奇之類
未計雪左好耐既刺客

仲有鬥士

遲早打mid 個班都識打jg

OMG唔出老山

舊meta 變得好悶

lpl
血鬼打犽宿

會唔會好似gear咁

排位唔夠分唔出得

起碼都要大師

PS faker覺得大師好廢

唔關事, 詳見Karsa初初加盟RNG

咁覺得大師廢係正常既
佢講除左菁英全都是垃圾你都認啦

YouTube 有得睇韓國菁英對決

間中睇到 有一兩個「菁英」好廢

今年meta係NA出頭天

真係越黎越期待下個patch riot點樣自己打自己臉

好似其實RIOT每年都陰D陰D咁係改META上幫NA
但NA年年都internationally choke(TSM)無辦法

成日見到Bj神個失落樣

今年msi na又入唔到4強
Lpl贏ad
估唔到riot嬲到直接連ad呢個職業都刪除埋

刪撚左POBELTER佢算啦

成招e廢撚左

成班人覺得盾盾陣同4保1 AD陣悶,想睇刺客飛黎飛去呀嘛
所以咪斬射手,點撚知有痴線佬諗到mata組合出黎一野打到AD連功能角(ASHE/JHIN)都唔出到
直接成個位收皮

不過我覺得RIOT最好笑都係果支旗
因為無人用->BUFF->太勁->NERF->無人用->BUFF->屌你老母平衡唔到成個DEL撚左佢算

ad一定會翻黎嘅 但而家咁樣其實都幾好玩

睇嘅過癮,打嘅想死

係大清姐

MSI係pob同埋olleh
大清都算正常架喇
雖然我唔明點解佢同RNG生死局要玩jhin
其他都收貨啦

我簡單諗過
減旗仔攻擊
魔免轉為 魔傷減免70/80%

拳頭一定覺得自己改得好成功

康sir

BJ回左塘好耐啦 仲係以前1V5個隻BJ咩

bj係心態回塘多過賽力回塘既

想睇lpl痴線佬meta對決

操作已經唔係頂級

其實唔識夾易大師真係輸好多 明明可以ban個伊瑞莉雅
佢大技開得好 團戰就唔洗打
藍方無可以搶單隻先 因為紅方知道就會出gank能力強既jg去打穿你上下路 你中野一係中路蒲頭 邊線就會穿

睇新隊

長頸鹿
btw rox又改名

又轉左老闆

依個Patch真係好
連比賽都可以見到唔同英

好耐無試過睇BP睇到咁刺激

d pick

ad ryze ?

youtube無lpl live

辛苦晒下路啲選手

GAME3出老山

依家幾分鐘 趕緊返屋企

BP都未開始

點知
and youtube無link
呢度有冇

SS FP路西恩
OMG唔撚去搶IRELIA
老山88

好耐無玩 想問下依家下路組合唔玩AD?
睇緊LCK 2隊組合都

marksman = trash

SPOTV opening做咩勁....... 雖然我本人好cute

bo3出老山咁博 磨合到架啦?

OMG打SS呢個陣好撚悶

第一場睇黎Griffin overrated

個過場活動 回應網上留言都幾好喎
有翻做英文

唔係大亂鬥meta griffin先有優勢咩 佢地全隊solo Q排名都超前 證明個人操作係勁
咁如果打番正常meta 人地老隊打慣運營 佢地咪仲難打

宜家都唔知點bp
正常又唔係
solo q 又唔係

Riot快d改番adc啦 依家似睇緊ARAM

鬥出奇招姐 ban曬仲可以上場既AD之後就各自拎自己有練過既奇疤組合出黎

咁先好睇

咁多年都係ADC下路

睇既觀眾覺得過癮 但我覺得打ad既選手會打到想講粗口

我中意玩射手角所以唔鐘意呢個meta